https://web.archive.org/web/20021225191655/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=197

### [3940] 三毛猫	2001.10.19 FRI 22:18:49　
	
めっきり寒くなってきましたね。
週末は本格的に衣替えかな？
でも、仕事中は思いっきりまだ半袖！

＞かにまる様[3922]
「品切れ」の件につきましては、
大変申し訳ございません！！m(_ _;)m
Ｂ．Ｓの一社員としましてお恥ずかしい限りです･･･。
以前同様のミスが多発しておりまして、
今年に入り、システムの改善に日々努めております。

それまでは出版社から直接取り寄せていたのですが、
出版社側の品切れと時間のロスをなくすように、
取次本社の在庫から出荷できるようになりました。
在庫がある限りそちらから対応していますが、もし表示に不備がありましたら、
思いっきり電話でクレーム付けて下さい(^_^;
重版待ちの場合がありますので、その分を優先的に確保できると思います。
これからも会社ともどもよろしくお願いします。

「Ａ．Ｈ」品切れとはすごいですね。
確かに今回のアイテムの中では一番売れてるのに、この状況で新潮社は素早く増刷してくれますかね？それでなくても入荷待ちの状況なのに･･･(T T)
殆どの大手の出版社は即配に協力していただいているのですが、
何故か新潮社だけ未だに道が開けないんですよね。
どこの書店も即配に努力している時代ですから、出版社も協力してもらいたいものです。
こちらは年中無休で頑張ってますよ！！

“a.h”断货真是厉害啊。  
确实是这次的单品中最畅销的，在这种情况下新潮社会迅速加印吗?即使不是那样，也已经到了等待进货的状况了……(T T)
几乎所有的大出版社都在协助我马上出版。
不知道为什么，只有新潮社至今没有开辟出一条道路。
现在这个时代，所有的书店都在努力实现即送即卖，希望出版社也能给予帮助。
这边全年无休努力着哟! !


### [3939] 葵(レス)	2001.10.19 FRI 21:54:19　
	
＞blak　glassesさま［３９２３］
　お答え…山さんを演じてたのは「露口茂さん」です。数年前のジブリ作品「耳をすま○ば」にも声優さんとして出演されてました。私も「太陽に○えろ！」世代ですので、登場人物は家族同様です。今日は石原邸に賊が入ったというので、大変驚きました。危害がなく犯人が取り押さえられてよかったぁ…。

### [3938] 葵（季節は秋だ…）	2001.10.19 FRI 21:47:14　
	
　いつのまにやら秋ですね。我が家ではホトトギスがキレイに咲いています。そう、美樹さんのブーケにあった、美樹さんを表している花です。「永遠にあなたのもの」…なんてイイ花言葉♪でもこの花って、ブーケにしづらくありません？（っていうか、使わないでしょ、普通…。）北条せんせ、花自体を知ってらっしゃるのかしら。それとも、美樹さんの思いを表すためには欠かせないと思ったのかなぁ…。疑問です☆

＞ちゃこさま［３９１５］
　私も「ハ○ス名作劇場」大好きでした♪クラ○の立ったシーンにネ○の死んじゃうシーンに涙涙…。何といっても一番は「赤毛のア○」ですよ。去年再放送してて、毎日見てました。昔はお風呂でよく歌ってたなぁ…。（笑）今でも主題歌ほとんど歌えます。三十路が近いというのに、こんなことでイイのかしら？

不知不觉已经是秋天了。我家杜鹃花开得很漂亮。没错，就是美树花束里的代表美树的花。“永远属于你”……多么好的花语♪但是这种花，做成花束不是很困难吗?(应该说，不用吧，一般…。)北条老师知道花本身吗?还是为了表达美树的想法而觉得这是不可或缺的呢…。疑问☆


### [3937] kinshi	2001.10.19 FRI 21:45:56　
	
かなりの　ごぶさたです　みなさんお元気ですか？

無言のパンダ様　かなり前の　はなしですが・・　「この０誰の０」の件　おぼえていらっしゃいますか？　残念ながら　記憶にないのです　が　あの方それこそ　だんだん　パンダさんに似てきませんか？

sweeper様　black glasses様　（だとおもいますが？）
懐かしいTV「太陽に０えろ！」の話題がでていましたが、
私　昔エキストラのバイトしていまして　この番組かなりの数お世話に　なりました。　七〇署内の婦人警官もやりました。
署内ってこうなっているんだ　と感心したのおぼえています。

バンチ発売日まで　日が長く感じますね　
では、また。

### [3936] おっさん（岐阜県：ちょい～す！）	2001.10.19 FRI 21:24:09　
	
毎度、風邪引くとなかなか咳きだけは止まらないおっさんです。気管支炎って去年言われてるから・・・。皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
Ｋ．Ｈ様（３９３１）、うい～す。りょうの年齢っすか。やっぱ４０歳越してるっしょ。Blue cat様（３９３５）も言うように４２歳以上はいってるような・・・。私は４５歳位に見えたような気がするな。結構見た目と実年齢違うことがありますから。結構私は知り合いになった人でも年齢聞くことがありますが若く年齢を言うことが多い。
そういえば、誰が言ったか忘れましたが（すんません＾～＾；）千葉ウォーカーにＡＨが紹介されてたってやつ、東海ウォーカーにもやっぱり紹介されてましたよ。角○書店が今号のウォーカーシリーズにこれを紹介するってやったんかな？なんとなく・・・。本当に誰かが言ってましてよね、すんません＾～＾；。
今日は、ちょっと偉いんで一度引っ込みます。

### [3935] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.19 FRI 20:46:27　
	
＞［３９３１］Ｋ．Ｈさま
　リョウの年齢・・・わたしはなんとなく、北条さんと同じ年くらいかな、と思ったんで、今４２歳くらいなのかな、って思ってます。２２年前に李兄から依頼を受けたのが、２０歳くらいだったのかな、と。ちなみにわたしが時々カキコミに行く某ファンサイトでもリョウの予想年齢ランキングなんてのをやってるんですよ。わたしが勝手にアドレスを教えるわけにはいかないんですけど、もし見つけたら覗いてみたらいかがでしょうか？　で、海坊主さんは・・・う～ん、リョウより年上、５０歳くらいなのかなぁ。

＞［３９２５］あお様
　あ、そうなんですか、あの１件以外はすべていつものあお様だったんですね、これですっきりしました。

＞［３９３０］まりも様
　わたしも「フローネ」の主題歌、ＴＶサイズなら今でも歌詞見ないで歌えますよ～。たしか藩恵子さんが歌ってらしたんですよね。

### [3934] 無言のパンダ	2001.10.19 FRI 20:32:21　
	
こんばんわ☆

今日、お金の支払いをするために入ったセ＠ンイ＠ブンには
ＡＨのコミックスありましたよ。２冊くらい。

＞まりも様（３９３０）
うちにはもう「おか＠さんといっ＠ょ」を見るような小さな子供がいないので、あらゆるネットワークを駆使して（笑）調べたところ、やっぱり犬夜叉の山口勝平さんのようですよ。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（３９２６）
いえいえ、そんなことないですよ(^_^;)
ｓｗｅｅｐｅｒ様こそ、ジャンルがめちゃくちゃ広いですね☆
ぜひ、またいろいろ伝授していただいて私の老いた脳を刺激してやってください（笑）
ターちゃんの恋人（のちに妻）のジェーンは、ならはし　みきさんでしたよね？こっちも違う意味で意外！だって「みさえ」と違って、セクシーなんだもん。でも結構、乱暴者だったような・・・（ちょっと記憶消えかかってる）

＞Ｋ.Ｈ様（３９３１）
いえ、こちらこそ変なこと言ってすみません(~_~;)　
でも相当お疲れのようですね（笑）
それからＡＨでの、リョウの推定年齢って香２８歳だったとすれば、３４～３５くらいですか？
海坊主さんは４０代半ば？！ん～いいセンいってるかも？！
でも美樹さんのことを考えると、もう少し若いほうが・・・
あんまり年が離れてると、つまらないですから。
うちも結構年が離れてるんで、つまんないですもん（笑）

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（３９２３）
どういたしまして。
よくわかんないけど（笑）気をつけてくださいネ。

＞めぐめぐ様（３９２８）
レス、ありがとうございます♪
主婦の方は増えて、うれしいですよー(^_^)
今日は、よく眠れそうですか？（笑）
ＡＨのコミックス探してらっしゃるんですよねぇ？
最初にも書いたけど、うちの近くのセ＠ンイ＠ブンにありましたよ～（？！）そちらのほうにもあるといいですね(^o^)丿

ではまた、失礼します。

### [3933] totti	2001.10.19 FRI 20:13:05　
	
先日「AH」の１巻を読みました。なんと言うかぞくぞくさせられました。今後の展開が楽しみです。はっきり言って香が生きていたらとかは全く思いませんでした。もしそうであれば、「CH」となんら変わらないわけですから、物語にならないですから。二人の夫婦生活見たってねぇ・・・・。まあとにかく早く２巻が読みたいですね。

### [3932] まろ	2001.10.19 FRI 19:50:21　
	
Ｒｅ：
[３８３０]まりもさま
　レス、ありがとうございます。すいませんでした。あんな素敵な想像に水を差すような、もっこり言動してしまって（汗）あと、私も美紀たんのファンです。海ちゃんが、殺し屋に狙われている事を知ったときの、命懸け（？）のリョウへのボディガードの依頼。海ちゃん！超羨まし過ぎます。
　あと、ＨＮですが、私、苗字の最後に山がつくんですが、ある時（１０年以上前）マブダチ（古っ！！）が自作の漫画に苗字の最後に”ろ”と付けたのが事の起こりです（苦笑）ですから、申し訳無いのですが、おじゃるまるは関係ありません（笑）前の職場の同僚にも「おじゃるまるのビデオ録画してきてやるぞ（笑）」とか言われましたね。

[３９０７]琴梨さま　[３９２７]おさるさま
　琴梨さま、レスありがとうございます。あと、おさるさん、はじめまして。イタ車のデザイン・・・ラテンの造形って、日本人ではちょっと思いつきませんよね。不思議にエグさを感じないというか。ト○タが、ベ○ッサ出したとき”イタリア～ンにしたい”ってのは解かるんだけど、全然ダメダ～メ（死語？）って感じしましたもん。（あかん！評論調になってもうた）ラテンの車といえば、フィアットのバルケッタ（柿色）を見かけました。日本車でいうマツダ　ロードスターのようなオープン２シーターで、前輪駆動なんですが、街中を走っていて愉しいそうです（プ○ステのグラ○ツーリスモ２にも収録されています）

### [3931] K.H	2001.10.19 FRI 19:07:09　
	
　今朝はかなり寒かったですね。いよいよ、おでんや鍋物がおいしい季節になりつつあります。ちなみに僕のオススメ鍋は、チゲ（二日酔いには最良の薬にもなるらしい）ですね。

　＞みなさまへ　お伺い

　最近レスに追われていましたが、ちょっと興味があったので書いちゃいます。
　
　リョウって年齢がわからないんですが、「A.H」のリョウは一体何歳くらいに見えます？僕はやはり30歳くらいに見えちゃいます。
　さらにもう一つ、海ちゃんは何歳でしょうか？実は、一番年齢がわからないキャラのうちにありますね。冴子さんもそうですが、フェミニストなボキには、女性の年齢を話題にするのは気が引ける（カッコつけちゃいました。すみません）んで、海ちゃん・リョウの年齢を推測して下さい。僕は海ちゃんは40半ばに見えちゃいます。

　では、よろしくお願いいたします。
　
　レスレス

＞無言のパンダ様[3914]・ちゃこ様[3916]
　
　ありゃりゃ、また間違えちゃいました。最近疲れているせいでしょうか、それとももう老眼なんでしょうか、いずれにせよすみません。
　ぢつは、お二方、僕はなかなか区別がつかなかったんです。
　何故でしょうか？お二方とも主婦だからでしょうか？謎です、はい・・・。
　ちなみにちゃこ様、「ブッ○オフ」って、ひょっとしてバイパス沿いですか？結構オススメ品がありそうですね。TMなら「SELF CONTROL」というアルバムもいいっすよ。かなり古いんですが。

＞Blue Cat様[3920]

　やはり「純一」でよかったんですか。すんません、こんなマニアックなことお願いしまして。有難うございました。

＞sweeper様[3926]

「殺したの・・・？」
「いや・・・（殺すには惜しいくらいオモシロイ男だよ）」

　どうも、リョウに匹敵するほどのもっこり野郎、K.Hです。
しかし我ながら、よくネタが続くなあ、と思っちゃいました。
結構楽しくセリフを書いてますけどね。
　王女の話（侍女のサリナの名前は覚えてますが、王女は忘れました）と優希の話、確かに似てますね。どちらかというと、王女の話の方が僕は好きですね。なんか、リョウの凄さを改めて認識する話だった、と僕は思います。

「ハトも出せますが・・・」
「キサマは殺し屋なのか、手品師なのか、どっちなんだ！！」
（グッスン、明るい殺し屋がいたっていいじゃない・・・）
（いじけるリョウ）

んでは、日付が変わったら、また来ます。

### [3930] まりも	2001.10.19 FRI 17:21:20　
	
けっこう冷えてきましたね。手荒れが始まって、冬が近づいてくることを実感しているまりもです。

【レス】
＞Ｂｌｕｅ　ｃａｔ様（３８９１）
レスありがとうございます。ところで、不思議の島のフローネを知ってるなんて（３９０１）とてもうれしかったです。私は今でも主題歌が歌えてしまうのです・・・！（カラオケで歌うと同世代は異様に喜びませんか？）ペリーヌも好きでした。♪るんるんるるるるんるん　春の風がやさしく～♪
ＤＢのヤムチャ！！　なつかしすぎます～、私もファンでした。でも、今ならベジータがいちばんすきかも。ひねくれてて素直じゃないところがせつなくて、ぎゅ～してあげたいです。ブルマがどうやってベジータをおとしたのか、謎です。

＞まろ様（３８９２）
レスありがとうございます。侍女サリナの想像する未来の王室一家の図の、リョウの息子たちは見事なまでに全員パータリっぽい顔をしてますよね、笑えます。まろ様のＨＮですが、私は好きです。もしかして、ＮＨＫ教育の「おじゃる丸」見てますか？（見てなかったらごめんなさい。）

＞ちゃこ様（３８５６）
レスありがとうございます。しばらく、ドロンと聞いてとても寂しいかぎりです。いつ復活されるのですか？　このレスを読むのもいつになるのでしょうね。早くもどってきてくださるのを楽しみにしています。ここのＢＢＳには、ちゃこ様のカキコに感動される方が多いですね、私もそのひとりです。私もちゃこ様の文章がとても好きです。なんていうか、読んでると、碧色の爽やかな風がさぁーっとふくような、そんな感じです。風の香りは、ライムとスペアミントのブレンド、といったところでしょうか？（変なたとえですみません、最近アロマテラピーに凝ってるので、つい、香りのイメージをふくらませてしまうのです）　お体に気をつけて、お仕事がんばってください。

【声優ネタ；誰か私に教えてください！】
犬夜叉の声と、ＮＨＫ教育「おかあさんといっしょ」の「グーチョコランタン」のジャコビの声が同じ人（名前忘れてしまいました）と何かで読んだのですが、本当ですか？　何度聞いても、なかなか同じ声に思えないので、やっぱり私の勘違い？でしょうか、誰か教えてください。

では、失礼します。

### [3929] つかさ	2001.10.19 FRI 17:11:09　
	
　みなさま初めまして。よろしくお願いします。
ＣＨが好きで、特に、りょうちゃんのあのキャラが好きでそーゆーサイトはないものかと仕事中にここのサイトを見つけました。
いやぁ～、こんなことならもっと早くくればよかったです。
　ＡＨもこの間、彼氏に教えてもらいさっそく1巻を買いに本屋さんに走りました！　コミックバンチもいつ発売しているのかわからなかったのですが、水曜日ということがわかりこれから毎週買おうと思ってます。

### [3928] めぐめぐ	2001.10.19 FRI 17:08:23　
	
とうっ！
　今日もＣ・Ｈ読みながらサウンドトラックを聴きました。神谷さんの歌があった。ＲＹＯちゃんが歌を唄うとこんな風なのかなぁ？と、なんかどきどきしちゃった(*^_^*)。

ちーさ様＞
レスどうもありがとです_(._.)_。うちも、だんにゃがＢ’ｚ
ファン。２歳のおちびが、ＧＯＬＤうたってくれるの。

かにまる様＞
レスどうもありがとうでごじゃる。がんばってさがします。みんなが購読するって事は、大変な人気なのね。ってことで、そのうち、アニメ化されるかなぁ？

無言のパンダ様＞
ありがとうです。昨日も気になって眠れなかったの。なんか、香ちゃんらしいなぁ。今日は眠れそうです。

まろ様＞
　無いとわかると、よけいに読みたくなります。がんばってさがそー！と、おもいます。

### [3927] おさる	2001.10.19 FRI 16:21:51　
	
気温の移り変わりについていけていないおさるです。
こんにちは。
戦争という「人と人が殺しあう」体験を身を持って体験
しているリョウ。命の重さを一番知っている人。
だから、こんなにも「優しい」。
んー、優しい眼差しに今週もいかれとんちきです。←ばか

＞ちーさ様
はじめまして、おさると申します。
日テレのCHスペシャルあればいいですね。
CHとAHは、世界が違うのならCHのアニメスペシャルは
ありかななんて、思ってるのですが。
都合良すぎかしら・・・。

えっと、神谷さんの洋画の吹き替えの話題が昔あったと
思うのですが、ピアーズブロスナンさんがでてらっしゃる
「ダンデス・ピーク」という火山が爆発するパニック映画で
吹き替えをなさっていたと思うのですが・・・。
もし、間違っていたらごめんなさい。それと、もし、これを
書かれていた方が先にいたらごめんなさい。

10月なのに、半そででうろうろしているおさるでした。

### [3926] sweeper(レス。)	2001.10.19 FRI 15:30:22　
	
こんにちは。寒くなってきましたね。鍋物のおいしい時期です。

[レス。]
＞玉井真矢様。[３９００]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。古谷徹さん。「き＠ぐれオ＠ンジ＠ード」の「春日恭介」もやっていたんですね。私は、古谷徹さんといえば「ド＠ゴン＠ール」の「ヤムチャ」です。つい最近なら、「劇場版ル＠ン三世・DEAD　OR　ALIVE」の「パニッシュ」ですね。(うーん、これは微妙・・・。)
「ごっつええ感じ」の「オジャパメン」面白かったですよね。でも、訳詞の内容も意外でしたが。

＞琴梨様。[３９０７]
アルファロメオ。青もあるんですね。うちのほうでは赤系の色をよくみかけるので、これとシルバーだけかと思ってました・・・。でも、プジョーといえば青のイメージがあります。よく見かけるプジョーの色が青系というのもありますが・・・。
でも、TVのCMでやっていたアルファロメオ１４７は変わった形のような気も・・・。

＞さえむら様。[３９０９]
Mac＆誕生日レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。地元にはMacを売っているところがないというのもありますが、まずはMacに慣れることからスタートです(笑)

＞K.H様。[３９１０]
「何度言わせればわかるんだーおれと、香は・・・。」
「恋人同士じゃない！それはわかってる！」
「だったら何で香に手を出す！それに何が夜ばいだ！今は真っ昼間だぞ！」

レスのたびに素敵なセリフの引用ありがとうございます。読むたびにクラクラしてます。(*＾-＾*)
「ローマの休日」ラストが切なかったですよね。優希さんの話も何となくシチュエーションが似ていたなと思います。「王女」と「新聞記者」りょうの立場は違いましたが。
いえいえ、そんなに声優さんには詳しくないですよー。

「香さんとはいつ、結婚するの？」
「(りょう、電柱に顔をぶつける)そんな空恐ろしいこと、２度と言うなぁー！冗談じゃねーぞ！」

＞無言のパンダ様。[３９１４]
声優さん詳しいですね！頭が上がりません。(笑)
それから岸谷五郎さんですが、ビンゴです！｢ジャ＠グ＠の王者＠ーちゃん｣の「ターちゃん」やってました。岸谷さん、劇団出身の方なんですよね。劇団名は「スーパーエキセントリックシアター」だったと思います。三宅裕司さんもここの劇団出身だったと思います。(劇団名、多分間違ってます・・・。)

それでは、この辺で。

### [3925] あお	2001.10.19 FRI 14:40:29　
	
レス中心･･･と言うか、それだけ(爆)

＞かにまる様(3899)、さえむら様(3909)、三毛猫様(3913)
京極先生の文庫。
･･･昼寝枕･･･にしてはちょっと厚すぎるな、と思う(笑)。あれ5冊平積みすると、他のほんの20～30冊分になっちゃうんですよねえ･･･。思いっきり場所取るから本屋泣かせ。あんだけ厚い本なら、もうちょっと紙質とか製本とか考えて欲しい。半分まで読んだ時点で2つに割れそうだわ･･･(汗)。
どす○い･･･あの表紙は｢すごい｣の一言につきましたね･･･。読みましたよ。･･･途中まで読んで疲れ果てた自分がいました。半分惰性と根性で最後まで読みましたが･･･当分の間｢で○は見たくない｣と言う気分にさせられます･･･。消化不良起こします、絶対(力説)。

＞Blue Cat様(3920)
3717をカキコされたあお様はあれ以来一度もカキコしに見えておられないようです。HNの由来とかってぜひ一度聞いてみたいのですが･･･。ということで、3717以外の｢あお｣は私です、はい。これで答えになっていますでしょうか？？？？

### [3924] ちーさ	2001.10.19 FRI 14:39:09　
	
＞ちゃこ様（３９１５）
　ＴＭは、いいっすよ～。うちは、やっぱり「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」が好きですけど。Ｂ’ｚは、主人がファンだったりして。
それも全て持ってる。ましてや子供まで好きだったり・・・。

＞めぐめぐさま
　探しても手に入らないなんてくやしいけど、それだけ売れてることなんだね。増版されるのを待つしかないのかな・・・。

　私は、発売されるのを知らなかった。（失礼な奴です）
田舎に住んでるので本屋が近くない。なのでパンチも
買えない･･･たまにコンビニで見るけどね。

ここで皆さんのカキコで今の進み具合を楽しみにしております。

あ、そういえば、日ＴＶでは、ＣＨのスペシャルやらないのかな？

### [3923] black glasses	2001.10.19 FRI 12:54:00　
	
こんにちは
さえむら様のカキコ[3909]を見て思わず夕刊を確かめてみたらＡＨが１位でした（ちなみに蒼天の拳は４位でした）でもやっぱり「あの冴羽リョウが帰ってきた！」という宣伝文句の効果もそれなりにあったのではとおもうと無言のパンダ様がおっしゃるように複雑な気分です。

[今週号の感想]
あの暗号（それもリョウらしい）を考えたリョウもスゴイし、それをあっさり理解する冴子もスゴイ！そしてその後の冴子の涙にはびっくり！今週号は驚きの連続で非常に緊迫感のある内容でこれから先のことが非常に気になりました。

＞無言のパンダ様[3867]
テニス肘のことおしえてくれてありがとうございました。それは非常に日常不便そうですね。僕もならないように気を付けます（しかしどうやって？）

＞sweeper様[3873]
いえいえ、石原裕次郎さんも好きですが僕は「太陽に○えろ」の中では（と言っても初めて見たのが半年ほど前に中部地区で朝再放送やってたもので最初の方しかやらなかったのでほとんどまだ誰があの後出てきたのか知りません）勝野洋さんが演じてらっしゃったテキサスが好きでした（再放送はテキサスが殉職する話で終わりこの後の展開が非常に気になるところなので残念でしたのでＤＶＤが出たら絶対見ます）あと役者さんの名前は忘れてしまったのですが刑事役の「山村刑事こと通称山さん」も好きでした。

### [3922] かにまる	2001.10.19 FRI 12:23:08　
	
こんにちは♪今日はよい天気☆
たまっていた洗濯物、一気にベランダへ(笑)

＞[3908] ｌｕｎａ様
あ・・・私もその経験あります。ク○ネコで。ある本を、
以前チェックしたら「品切れ」で後日「取り寄せ可」に。
で、申し込んだら「品切れ」と。（新刊本ではないので、
きっと初めからなかったのか？）でその直後にチェックに
行ったら「取り寄せ可」の表示のままヾ(-_-;) オイオイ
新品にこだわらなければ、古本屋には、まだありますよ。
（イーブッ○オフで調べたら、３冊とも在庫ありました）

＞[3909] さえむら様
パソコンとは直接関係ないこの掲示板で、Macユーザーが
多いなんて、私も嬉しいです☆今となっては、G4Cubeも、
iMacフラワーパワーも、お宝ものかも？(笑)

＞[3911] 海里様
「ぜ～～ったいにストロベリー！」だったので(笑)、私は
迷いませんでしたよ。でも実は、我が家には「ライム」も
あったりする(^_^;)現在は、娘（５歳）が使ってます。

＞[3913] 三毛猫様
いえいえ、どういたしまして？（爆）私も、探すのに苦労
した経験あるんで、なんかほっとけなくって～(笑)
北条先生以外では、須藤真澄先生の作品も好きなんですが、
「振袖いちま」がどうしても見つかんなくて・・・トホホ
出版社に問い合わせても、古本屋探してもダメでした(泣)
「どす○い」・・・うん、これも本屋泣かせですね(^_^;)

＞[3918] めぐめぐ様
はじめまして☆コミックスもですが、バンチの売れ行きも
今週すごいかも？一昨日は在庫あったのに、昨日は売切れ
ってとこ、多かったです。

＞[3921] 無言のパンダ様
少なくとも私は「あの冴羽リョウが帰ってきた！」効果で
ＡＨを知った１人なので(^_^;)裏事情？を知った今では、
やっぱり複雑かな？

長々と失礼いたしました～m(_ _)m





### [3921] 無言のパンダ	2001.10.19 FRI 11:18:35　
	
おはようございます。今朝も寒いです。(+_+)

私も、この間たくさん積んであったはずのＡＨのコミックスが
無くなっていたって書いたけど、これって全国的な現象だったんですね。
でもやっぱりこの人気、「あの冴羽リョウが帰ってきた！」が
少なからず効果をもたらしているんでしょうか？
ちょっぴり複雑・・・

＞めぐめぐ様（３９１７）
はじめまして。
そうなんです。香は小さな子供をかばって事故に遭ったんです。
それが、全身に傷を負って血を流して・・・(T_T)
とても痛々しくて辛いです。
私も今さらながら、あんなに痛くて苦しい思いをさせなくても・・・と思ってしまいました。

＞ちゃこ様（３９１５）
お忙しい中、書き込みに来られてて、うれしかったです♪
お子さんは大丈夫ですか？
睡眠と栄養をたっぷり摂って、早く良くなりますように・・・！
それから、Ｋ.Ｈ様とＰａｒｒｏｔ様が似てるって件、
ちゃこ様も、少しはそう思われましたか？
よかった！私だけじゃななくて（笑） 
